# Chinese translations for pomodoro.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the pomodoro project.
# junmo1215 <junmo1215@gmail.com>, 2018.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pomodoro 2.2.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-28 15:11+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-30 11:54+0800\n"
"Last-Translator: junmo1215 <junmo1215@gmail.com>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#, python-format
msgid " Sign in with %(provider)s "
msgstr "使用%(provider)s登录"

msgid "%1$s left"
msgstr "2离开"

msgid "%1$s paused."
msgstr ""

msgid "%1$s started:"
msgstr ""

msgid "%1$s stopped:"
msgstr ""

msgid "%1$s tasks were imported"
msgstr "%1$s个记录已导入"

#, python-format
msgid "%s here's your Daily report for %s"
msgstr "%s 这是您%s的每日报告"

msgid "A random message will be chosen if there are multiple."
msgstr "如果有多个，将选择一个随机消息。"

msgid "Activities"
msgstr "活动"

msgid "Activity by days"
msgstr "按天统计的活动"

msgid "Activity by months"
msgstr "按月统计的活动"

msgid "Activity by weeks"
msgstr "按周统计的活动"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add TODO"
msgstr "添加TODO"

msgid "Add category"
msgstr "新增类别"

msgid "Add more"
msgstr "增加一个"

msgid "Add new tasks to the top"
msgstr ""

msgid "Alleviate anxiety linked to beginning"
msgstr "减轻开始工作时的焦虑"

msgid "Application"
msgstr "应用"

msgid ""
"At the beginning of each day select the tasks you need to complete and "
"put them on the TODO list above."
msgstr "在每天开始时选择您需要完成的任务，并将其放在上面的代办列表中。"

msgid "At time"
msgstr "时间"

msgid "Auto start breaks"
msgstr "自动启动休息"

msgid "Auto start pomodoros"
msgstr "自动启动番茄钟"

msgid "Block screen on breaks"
msgstr ""

msgid "Bolster the determination to achieve your goals"
msgstr "加强实现目标的决心"

msgid "Boost motivation and keep it constant"
msgstr "提高并维持动力"

msgid "Break is over"
msgstr "休息结束了"

msgid "Categories"
msgstr "类别"

msgid "Changes saved"
msgstr "保存更改"

msgid "Clear DONE history once per day"
msgstr "每天清除一次已完成的记录"

msgid "Clear the list"
msgstr "清除列表"

msgid "Click on a number to add more."
msgstr "在数字上点击来新增一个。"

msgid "Click to open menu"
msgstr ""

msgid "Click/tap to edit items."
msgstr "点击编辑项目"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Code"
msgstr "编码"

msgid "Color Theme"
msgstr "主题"

msgid "Configure"
msgstr "配置"

msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜!"

msgid "Connect"
msgstr "绑定"

msgid "Create"
msgstr "新建"

msgid "Create a category"
msgstr "创建一个类别"

msgid "Daily Goal"
msgstr "每日目标"

msgid "Daily Goal Completed."
msgstr "每日目标完成"

msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

msgid "Disconnect"
msgstr "解除绑定"

msgid "Don`t start next pomodoro if TODO is empty"
msgstr "当代办是空的时候不开启下一个番茄钟"

msgid "Drag&Drop/Touch to sort items."
msgstr "拖动来排序"

msgid "Due"
msgstr ""

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Enable Browser Alerts"
msgstr "启用浏览器弹窗"

msgid "Enable Notifications"
msgstr "启用通知"

msgid "Enable Web Notifications"
msgstr "启用网页通知"

msgid "Ends on"
msgstr "结束于"

msgid "Enhance focus and concentration by cutting down on interruptions"
msgstr "通过减少中断来提高注意力和专注力"

msgid "Enjoy your break"
msgstr ""

msgid "Export the records as CSV"
msgstr "导出CSV格式记录"

msgid "Eye Keeper is enabled"
msgstr ""

msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

msgid "File"
msgstr ""

msgid "Fill blank entries"
msgstr "填写空白条目"

msgid "Global shortcut to open Pomodoro-Tracker"
msgstr "全局快捷方式打开Pomodoro-Tracker"

msgid "Great work!"
msgstr "赞！"

msgid "Help"
msgstr ""

msgid "Hide notificaions"
msgstr "隐藏通知"

msgid "History"
msgstr ""

msgid "If a task takes more than 5–7 Pomodoros, break it down"
msgstr "如果一项任务需要超过5-7个番茄钟，请将其分解"

msgid ""
"If it takes less than one Pomodoro, add it up, and combine  it with "
"another task"
msgstr "如果一个任务花费的时间少于一个番茄钟，将他加到另一个任务一起"

msgid "Import tasks from CSV"
msgstr "从CSV导入任务"

msgid "Import was failed. Check your CSV and try again."
msgstr "导入失败。请检查CSV档案之后再次尝试。"

msgid "Imported from External Sources"
msgstr "从外部进口"

msgid "Improve your work or study process"
msgstr "改善工作学习过程"

msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

msgid "Increase awareness of your decisions"
msgstr "提高您的决定意识"

msgid "Integration with %1$s"
msgstr "关联%1$s"

msgid "Integrations"
msgstr "关联"

msgid "Interruption tracked"
msgstr "跟踪中断"

msgid "Join the global rating"
msgstr ""

msgid ""
"Keep on working, Pomodoro after Pomodoro, until the task at hand is "
"finished. Every 4 Pomodoros take a longer break, (15–30 minutes)."
msgstr "一个番茄钟接着一个番茄钟地持续工作，直到手头的任务完成。每4个番茄钟之间有一个长休息（15到30分钟）"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Last 180 days"
msgstr "过去180天"

msgid "Last 90 days"
msgstr "过去90天"

msgid "Last Month"
msgstr "上月"

msgid "Last Quarter"
msgstr "上季度"

msgid "Last Week"
msgstr "上周"

msgid "Like"
msgstr "点赞"

msgid "Link copied"
msgstr ""

msgid "Load daily tasks"
msgstr "加载日常任务"

msgid "Loading"
msgstr "载入中"

msgid "Lock is enabled"
msgstr ""

msgid "Login to the service and track your progress"
msgstr "登入服务器并追踪你的进度"

msgid "Login to the service using %1$s authentication."
msgstr "使用%1$s认证登录服务"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Long break"
msgstr "长休息时"

msgid "Long break delay"
msgstr "长休息时长在"

msgid "Long break duration"
msgstr "长休息时长"

msgid "Look away at something that is 6 metres away for %1$s seconds"
msgstr ""

msgid "Mark as done"
msgstr "标记为完成"

msgid "Median per day"
msgstr "按天的中位数"

msgid "Move to Inbox"
msgstr "移至收件箱"

msgid "Navigate Back"
msgstr ""

msgid "Navigate Forward"
msgstr ""

msgid "New"
msgstr "新消息"

msgid "Next long break"
msgstr "下一个长假"

msgid "Notification Test"
msgstr "通知"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "Notify when there is one minute left"
msgstr "只剩一分钟的时候通知"

msgid "Of those"
msgstr "的这些"

msgid "Once a Pomodoro begins, it has to ring"
msgstr "一旦番茄钟开始了，必须持续到番茄钟响起"

msgid "One minute left"
msgstr "剩余一分钟"

msgid "Pause/unpause when computer goes to sleep/idle"
msgstr ""

msgid "Play alarm sound"
msgstr "播放闹钟声音"

msgid "Play ticking sound"
msgstr "播放滴答声音"

msgid "Play ticking sound while breaks"
msgstr "休息的时候播放滴答声音"

msgid "Please don't send me these awesome daily reports"
msgstr "请不要将这些精彩的每日报道寄给我"

msgid "Please reload the application."
msgstr "重新加载应用程序"

msgid "Please select a value"
msgstr "请选择一个值"

msgid "Please unblock notifications in your browser"
msgstr ""

msgid "Please, login to use the feature"
msgstr "请登录以使用该功能"

msgid "Please, login to view your stats"
msgstr "请登入后查看你的统计信息"

msgid "Pomodoro Tracker is a productivity app designed for your work and study."
msgstr ""

msgid "Pomodoro duration"
msgstr "番茄钟时长"

msgid "Pomodoro is finished"
msgstr "番茄钟结束"

msgid "Preferences"
msgstr "优先级"

msgid "Press"
msgstr ""

msgid "Profile"
msgstr ""

msgid "Provide Feedback"
msgstr "提供反馈信息"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Raise browser alert when pomodoro/break is over"
msgstr "当番茄钟/休息结束的时候发送浏览器弹窗"

msgid "Rate the application"
msgstr "评价申请"

msgid "Records are empty"
msgstr "记录为空"

msgid "Refine the estimation process, both in qualitative and quantitative terms "
msgstr "以定性和定量的方式完善评估流程"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Relax"
msgstr ""

msgid "Release Notes"
msgstr "发布记录"

msgid "Remove a task from TODO when Pomodoro is complete"
msgstr ""

msgid "Remove one"
msgstr "删除一个"

msgid "Repeat"
msgstr "重复"

msgid "Repeat every"
msgstr "重复每一个"

msgid "Reports Time"
msgstr ""

msgid "Rules & Tips"
msgstr "规则 & 提示"

msgid "Scheduler"
msgstr "排程器"

msgid "Schemes"
msgstr "调度"

msgid "Select Category"
msgstr ""

msgid "Select Dates"
msgstr ""

msgid "Select a calendar to import tasks"
msgstr "选择日历以导入任务"

msgid "Send daily reports"
msgstr "发送每日报告"

msgid "Send test notification"
msgstr "发送测试通知"

msgid "Server Error"
msgstr ""

msgid "Server has been updated."
msgstr "服务器已更新。"

msgid "Set Due"
msgstr "设置到期"

msgid "Set Recurrence"
msgstr "设定复发"

msgid "Set do not disturb"
msgstr "设置请勿打扰"

msgid "Set to Later"
msgstr "设置为以后"

msgid "Set to Tomorrow"
msgstr "明天开始"

msgid "Set to Week"
msgstr "设为星期"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Share timer data"
msgstr ""

msgid "Short break duration"
msgstr "短休息时长"

msgid "Short description"
msgstr "简短描述"

msgid "Show window"
msgstr "显示窗口"

msgid "Sign Up / Login"
msgstr "注册 / 登入"

msgid "Sign in with %1$s"
msgstr "使用%1$s登录"

msgid "Sleep Mode is enabled"
msgstr ""

msgid "Sort by"
msgstr "排序根据"

msgid "Start the Pomodoro timer"
msgstr "启动番茄钟的计时器"

msgid "Start working:"
msgstr "开始工作"

msgid "Starts on"
msgstr "开始于"

msgid "Stats"
msgstr "统计"

msgid "Stay focused and finish tasks effectively."
msgstr ""

msgid ""
"Strengthen your resolve to keep on applying yourself in the face of "
"complex situations"
msgstr "面对复杂的情况，强化自己坚持应用自己的决心"

msgid "Support the Project"
msgstr "赞助本项目"

msgid "Sync my tasks only"
msgstr "仅同步我的任务"

msgid "TODO"
msgstr "代办"

msgid "TODO list is empty."
msgstr "TODO列表为空"

msgid "TODO list was updated."
msgstr "代办列表已经更新"

msgid "Take a short break (3-5 minutes)"
msgstr "开始一段短暂的休息（3到5分钟）"

msgid "Take more time to your life."
msgstr ""

msgid "Thank you for the feedback! Your message is awaiting moderation."
msgstr "感谢你的反馈！你的留言正在等待审核。"

msgid "The Basics"
msgstr "基础用法"

msgid "The Goals"
msgstr "番茄工作法的目标"

msgid ""
"The Pomodoro Technique is a time management method that can be used for "
"any task. For many people, time is an enemy. The anxiety triggered by "
"“the ticking clock”, especially when it involves a deadline, leads to "
"ineffective work and study habits which in turn lead to procrastination."
msgstr "番茄工作法是一种可用于任何任务的时间管理方法。对于很多人来说，时间就是敌人。“滴答滴答的时钟”引发的焦虑会导致无效的工作和学习习惯，从而导致拖延。尤其是当它有一个截止日期时。"

msgid ""
"The Pomodoro Technique shouldn’t be used for activities you do in your "
"free time. Enjoy free time!"
msgstr "你不应该在空闲时间使用番茄工作法。请享受空闲时间！"

msgid ""
"The Pomodoro Technique will provide a simple tool/process for improving "
"productivity (your own and that of your team members) which can do the "
"following:"
msgstr "番茄工作法为您和您的团队成员提供一个简单的工具或者是过程来提高生产力，它可以执行以下操作："

msgid ""
"The Pomodoro Tracker — A useful tool for time management based on "
"Pomodoro Technique."
msgstr ""

msgid ""
"The aim of the Pomodoro Technique is to use time as a valuable ally in "
"accomplishing what we want to do in the way we want to do it, and to "
"enable us to improve continually the way we work or study."
msgstr "番茄工作法的目的是把时间作为一个有价值的盟友，以我们想要的方式完成我们想要做的事情，并使我们能够不断地改进我们的工作或学习方式。"

msgid "The integration is outdated. Please reconnect."
msgstr ""

msgid "The list is empty"
msgstr "这个列表为空"

msgid "The next Pomodoro will go better"
msgstr "努力将下一个番茄钟做得更好"

msgid "The next pomodoro will go better!"
msgstr "努力将下一个番茄钟做得更好"

msgid "There are completed tasks"
msgstr "这是已完成的任务"

msgid "This Month"
msgstr "本月"

msgid "This Quarter"
msgstr "本季度"

msgid "This Week"
msgstr "本周"

msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

msgid "Time spent"
msgstr "花费时间"

msgid "Time zone"
msgstr "时区"

msgid "Timer"
msgstr "计时器"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Toggle eye keeper"
msgstr ""

msgid "Toggle fullscreen"
msgstr "切换全屏"

msgid "Toggle mini timer"
msgstr ""

msgid "Try to add some tasks use the form above"
msgstr "尝试使用上面表格添加一些任务"

msgid "Try to complete some pomodoros or choose a different period"
msgstr "尝试完成一些番茄钟或者选择别的时间"

msgid "Try to mark TODO as activity or use the form above"
msgstr "尝试将代办标记为活动或者使用上面的表格"

msgid "Tune the timer"
msgstr "校准计时器"

msgid "Unselect Category"
msgstr ""

msgid "Update status"
msgstr "更新状态"

msgid "View"
msgstr ""

msgid "Volume"
msgstr "音量"

msgid "What is it?"
msgstr "这是什么"

msgid "Window"
msgstr ""

msgid "Work days"
msgstr "工作天数"

msgid "Work history won`t be saved."
msgstr "历史记录将不被保存"

msgid "Work until the Pomodoro rings"
msgstr "工作到番茄钟响起"

msgid "Write your ideas here"
msgstr "在这里写下你的想法"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid "You are not signed."
msgstr "你没有登陆"

msgid "You have finished all your tasks."
msgstr "你已经完成你的所有任务。"

msgid "You spent"
msgstr "您花费"

msgid "and"
msgstr "以及"

msgid "auto"
msgstr "自动"

msgid "average"
msgstr "平均"

msgid "break"
msgstr "休"

msgid "cancel"
msgstr "取消"

msgid "category"
msgstr "类别"

msgid "close"
msgstr "关闭"

msgid "copy"
msgstr ""

msgid "created"
msgstr "创建人"

msgid "custom"
msgstr "自定义"

msgid "dark"
msgstr "黑暗"

msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "天"

msgid "default"
msgstr "默认"

msgid "delay"
msgstr "推迟"

msgid "delays"
msgstr "推迟"

msgid "delete"
msgstr "删除"

msgid "description"
msgstr "描述"

msgid "disable"
msgstr "禁用"

msgid "done"
msgstr "已完成"

msgid "duration"
msgstr "持续时间"

msgid "finish time"
msgstr "结束时间"

msgid "focus"
msgstr ""

msgid "for all time"
msgstr "总计"

msgid "friday"
msgstr "星期五"

msgid "friends"
msgstr ""

msgid "global"
msgstr ""

msgid "hour"
msgid_plural "hours"
msgstr[0] "小时"

msgid "if you must exit now"
msgstr ""

msgid "in 10 seconds"
msgstr "在10秒之后"

msgid "in 2 seconds"
msgstr "在2秒之后"

msgid "in 3 seconds"
msgstr "在3秒之后"

msgid "in 5 seconds"
msgstr "在5秒之后"

msgid "in minutes"
msgstr "分钟"

msgid "in pomodoros"
msgstr "个番茄时间之后"

msgid "interruptions"
msgstr "中断"

msgid "later"
msgstr "后来"

msgid "light"
msgstr "明亮"

msgid "like"
msgid_plural "likes"
msgstr[0] "赞"

msgid "maximize"
msgstr ""

msgid "median"
msgstr "中位数"

msgid "menu"
msgstr ""

msgid "merge"
msgstr "合并"

msgid "messages"
msgstr "讯息"

msgid "minimize"
msgstr ""

msgid "minute"
msgid_plural "minutes"
msgstr[0] "分钟"

msgid "monday"
msgstr "星期一"

msgid "month"
msgid_plural "months"
msgstr[0] "月"

msgid "never"
msgstr ""

msgid "next page"
msgstr "下一页"

msgid "no description"
msgstr "没有描述"

msgid "no information available"
msgstr ""

msgid "number"
msgstr "数量"

msgid "on"
msgstr "在"

msgid "one message per line"
msgstr "每行一条消息"

msgid "pause"
msgstr "暂停"

msgid "personal"
msgstr ""

msgid "pomodoro"
msgid_plural "pomodoros"
msgstr[0] "番茄钟"

msgid "pomodoros"
msgstr "番茄钟"

msgid "preview"
msgstr ""

msgid "previous page"
msgstr "上一页"

msgid "prolong time"
msgstr "延长时间"

msgid "rating"
msgstr "评分"

msgid "refresh"
msgstr "刷新"

msgid "registered users spend on completing pomodoros"
msgstr "已注册用户在番茄钟花费的总时间"

msgid "registered users spend on completing pomodoros today."
msgstr "已注册用户今天在番茄钟花费的时间"

msgid "remove categories"
msgstr ""

msgid "resume"
msgstr "继续"

msgid "saturday"
msgstr "星期六"

msgid "save"
msgstr ""

msgid "series"
msgstr "系列"

msgid "skip"
msgstr "跳过"

msgid "split"
msgstr "分裂"

msgid "start"
msgstr "开始"

msgid "stop"
msgstr "停止"

msgid "sunday"
msgstr "星期日"

msgid "system"
msgstr ""

msgid "take a long break"
msgstr "开始一个长休息"

msgid "take a short break"
msgstr "开始一个短休息"

msgid "thursday"
msgstr "星期四"

msgid "time"
msgstr "时间"

msgid ""
"to your telegram, type `/start` and enter a code from the bot to field "
"bellow"
msgstr "到你的telegram，输入‘/start’指令并输入bot字段的编码"

msgid "today"
msgstr "今天"

msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

msgid "tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "unknown"
msgstr ""

msgid "user"
msgstr ""

msgid "wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "week"
msgid_plural "weeks"
msgstr[0] "周"

msgid "were"
msgstr "是"

msgid "year"
msgid_plural "years"
msgstr[0] "年"

#~ msgid "Add Activity"
#~ msgstr "新增活动"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "Are you sure want to delete"
#~ msgstr "确认希望删除吗"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "Break is over."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Daily Task"
#~ msgstr "标记为每日任务"

#~ msgid "Daily history"
#~ msgstr "历史记录"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Enable Telegram Notifications"
#~ msgstr "启用Telegram通知"

#~ msgid "Favorites"
#~ msgstr "收藏"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "Import records from CSV"
#~ msgstr "导入CSV格式记录"

#~ msgid "Import/Export tasks"
#~ msgstr ""

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "Load daily tasks from Google Calendar"
#~ msgstr "从Google日历加载每日任务"

#~ msgid "Login to view your stats"
#~ msgstr "登入后查看你的统计信息"

#~ msgid "Look away at something that is 6 metres away for 20 seconds"
#~ msgstr ""

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "Pin to activities"
#~ msgstr "添加到收藏夹"

#~ msgid "Privacy Policy"
#~ msgstr "隐私权政策"

#~ msgid "Repeating Task"
#~ msgstr "重复任务"

#~ msgid "Reports and notifications"
#~ msgstr "报告和通知"

#~ msgid "Send Daily Reports"
#~ msgstr "发送每日报告"

#~ msgid "Send reports on email: "
#~ msgstr "向该邮箱发送报告："

#~ msgid "Send reports on telegram"
#~ msgstr "通过telegram发送报告"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "Sync with Google Tasks"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The Pomodoro is running"
#~ msgstr "番茄钟正在运行"

#~ msgid "Try to complete some pomodoros above"
#~ msgstr "尝试完成上面的一些番茄钟"

#~ msgid "duplicate"
#~ msgstr "重复"

#~ msgid "quarter"
#~ msgstr ""

#~ msgid "record"
#~ msgstr "记录"

#~ msgid "version"
#~ msgstr "版本"

